零晨機

對於鐘意旅行，而假少既traveller 黎講
零晨機係恩賜

可以請少日假

覺得坐零晨機好撚辛苦